[電結他]Ibanez pgm30

Youtube:

fb page

ig:

巴打題外話想問知唔知香港係咪無賣Steve vai Ibanez ep系列？